大家覺得無間道國語版歌詞點

無間道電影國語主題曲
作詞：林夕
作曲：伍樂城
編曲：伍樂城
演唱：劉德華/梁朝偉

偉：不 我不願意結束 我還沒有結束 無止盡的旅途
華：看著我沒停下的腳步已經忘了身在何處
偉：誰能改變人生的長度 誰知道永恆有多麼恐怖
華：誰瞭解生存往往比命運還殘酷 只是沒有人願意認輸
偉：我們都在不斷趕路忘記了出路 在失望中追求偶爾的滿足
華：我們都在夢中解脫清醒的苦 流浪在燈火闌珊處
合：去不到終點回到原點 享受那走不完的路
華：誰能改變人生的長度 誰知道永恆有多麼恐怖
偉：誰瞭解生存往往比命運還殘酷 只是沒有人願意認輸
華：我們都在不斷趕路忘記了出路 在失望中追求偶爾的滿足
偉：我們都在夢中解脫清醒的苦 流浪在燈火闌珊處
合：去不到終點回到原點 享受那走不完的路
華：一路上演出難得糊塗
偉：一路上回顧難得麻木
華：在這條情義無間的路
偉：讓我像你 華：你像我 合：怎麼會孤獨
合：我們都在不斷趕路忘記了出路 在失望中追求偶爾的滿足
我們都在夢中解脫清醒的苦 流浪在燈火闌珊處
既然沒終點回到原點 我想我們都不...不在乎

同粵語版比點

我最鍾意呢兩句

我們都在不斷趕路忘記了出路 在失望中追求偶爾的滿足

我們都在夢中解脫清醒的苦 流浪在燈火闌珊處